美軍兩B52闖東海南海 繞圈挑釁後折返關島

美軍2架B52H轟炸機周二（5日）分別飛入東海及南海，其中1架進入更進入中國的東海防空識別區，繞圈航行後折返關島基地。

該2架B52H隸屬美國空軍第23遠征轟炸機中隊，當日上午在關島起飛，在菲律賓海上空分道揚鑣，1機飛越日本宮古島進入東海防空識別區後，再轉向對馬海峽進入日本海，最後經津輕海峽進入太平洋返回關島；另1機從巴林塘海峽進入南海，在黃岩島以西上空回轉返回關島。

美軍2架B52H轟炸機周二分別飛入東海及南海。（互聯網）

b52 呢啲古董，真係打佢死梗

喂 仲唔打？打啦

55

唔通搵部B2入去咩
都唔知中國見唔見到

去撚到北京上空都有可能見唔到

尖閣諸島海域係屬於日本喎

炸完諗住聽日睇cctvb報導
點知話係個唔知乜倉啲貨爆炸

咪咁天真啦，話得B-52就只係得B-52咩

自己睇下美軍既operation linebacker ii, 4係10日入面比越南仔既過期米格21，垃圾防空打左16部 B52 落黎。40年前都咁慘今時今日b52 走入中國即係送死。算啦，連登仔唔明，美軍無敵，ok !

夠膽咪打囉 就算依家特朗普喺西菲律賓海裸泳 中國都吹佢唔脹喇

俄羅斯都成日用圖95 周圍飛啦
其實要打一樣可以打落嚟 但係其他國家夠膽咩 一打即刻世界大戰

唔通搵架F22飛入去咩，飛成個圈大陸都未撚detect到，咁成件事咪冇意義囉
美國人搵B52飛個圈示下威，你估真係開打咩？

領土同防空識別區係咪咁難明
點解會咁on9問做咩唔飛入去
居然仲夠膽反問做咩b52會唔飛入領土咁on9

垃圾侵，淨係識做小動作。

臭閪支那賤蛆連依啲示警性飛行既意義都唔知
你地臭閪支那解手軍都用轟-6飛日本既炸

依啲"小動作"美國前蘇聯/俄羅斯都由冷戰做到依家

有軍機入左你個防空識別區，都唔派戰機攔截做下樣

支那防空有無廢D呀，歐洲D細國見你契哥Tu-95巡遊，都會派架戰機跟下啦

一陣架B-52癲起上黎射左粒巡航導彈，支那帝死左都唔知乜事

班友打飛機就勁 又話人地廢又唔敢射佢落黎
打飛機又唔用下腦先 比你打落人地一架戰機有撚用咩

認真答你啦死傻仔
越戰嗰時真係飛到上面用地氈式轟炸 梗係死得多

而家剩返啲B-52H全部做飛彈平台 只係幫巡航飛彈縮短距離 喺公海上面發射完飛彈就會掉頭

就算俾你打到落嚟 10幾支飛彈都會自動導航打中目標

停留係冷戰思維既唔係美國而係支那

幾年前緬甸打果敢，啲戰機入咗中國境，炸咗最少五次，都係得口交部屌下。

完全無防空，可以鳩入鳩炸，自出自入。

巴基斯坦都識打架咖喱戰機落嚟，屌支那真係癈到乜咁。
軍隊只係可殺蚛蟈人

依段新聞係未美軍自己講？
分分鐘大陸自己都唔知

你個主人邊夠彊打人
打自己人就叻
你主人d戰機同防空分分鐘仲屎過越戰

我帶路

B52講到咁癈都可以安全返航 代表乜？

tu-95都可以安全返航既

美帝體諒支那淨係偵察到呢部先放出黎
無錯就係40年前既古董

口交部又可以打咀炮
強烈抗議美軍侵犯蚑蟈固有領空

口交部：「美帝懼怕咱們的軍事力量，所以派遣軍機到來！咱們不用害怕！因為咱們是最終勝利者！」

軍方：「操你媽！為啥咱們雷達看不到它們戰機！」

支共國成立左無耐就有啦

隻五毛柒撚到

直接炸落去啦

美國B52 重可以服役，你估流㗎!

笑B52 舊嗰d係咪唔知TU-95 係乜

呢d係飛行領土，上面分分鐘有核彈
喺公海飛緊你都打佢嘅話，即係主動宣戰
入咗你領空都只可以派機護航送佢走
如果唔係又食核彈

根本專登行過圈睇吓你幾耐先有反應，仲要上下一齊黎試吓會唔會顧上唔顧下，真係撚狗咁撚

幾多後生仔陪丫叔飛

夠疆咪打佢落黎

弱智五毛爬牆睇維基
搵到少少料就扮聰明
實際上衝出黎柒顯撚哂底比人睇

擺明試佢反應時間有幾快
推算佢成套預警雷達去到幾遠啦
係啲弱智五毛走出黎吠話老古董
人地架古董都好過支那架垃圾轟6

係連登唔吹奏美軍就係五毛，明架啦。明明美軍打韓戰越戰輸到仆街都睇唔到。打啲第三世界小國都唔贏，但係打中國可以贏，邏輯去左邊

支那家陣都成日飛去台灣上空 咪又一樣做小動作

支那：操你媽B要不是看新聞也不知美軍來了

你講到支那咁勁
咁點解美軍成架古董係你個支那防空識別區到飛
支那都冇反應派啲戰機去跟下部古董嘅

入去防空識別區飛下就係試你支那防空咩料

因為防空識別區唔係領空，支那最多都係派戰機跟住同趕佢走
除非B52入左支那領空，否則一打佢落嚟即等同宣戰

點知支那防空真係冇料到

唔啱聽即刻嬲

點係輸？
死傷數小過你
只係覺得再打落去冇意思所以走
一係轉個講法 有邊場仗美軍有重大傷亡？
但係中國有幾多年冇打過仗？
二戰後有邊場仗係打得贏？

美軍的確唔係戰無不勝，不過總好過中共打咀炮

以前入過好多次啦 都冇人知

其實係大陸有好多人都話疑似目擊過B2,不過真假就唔知，順便一提，關島有兩架B2長期駐守，而且理論上B2既定位唔係駐守，而係

唔搵古董機點得

驚你中國啲防空雷達搵唔到有美軍飛入去

到時中國唔知美軍入左去咁點樣示威

有b-52 點會無戰鬥機護航 好明顯 雷逹搵唔到美方啲隱形戰機啦

我就中肯少少 據我了解
今次飛行b52系列既係 2015-2017 B-52G /H 最新版本 當年越戰係最初版本B-52A

B-52G
重大改進型，機體減輕、可空射巡弋飛彈、全電腦化、新型光電紅外線掃描系統。

B-52H

現存95架的最新型，結構與組員組成與B-52G相同，但將J-57更換為TF-33渦扇發動機，新的發動機不但可以提供更大的推力，並且較J-57更為省油。是故換裝新引擎的B-52H航程加大15%。另外加配防電戰系統和自衛防禦系統，還有衛星連結能力可以攜帶幾乎所有美軍彈械，2006年通過驗證可以使用合成燃油減低燃料成本，此為全球軍機首創。2017年，波音公司提出了為其重新更換引擎之計畫。

你都識講唔係支那領空啦 咁邊到黎有充足理據派戰機趕人走？ 派咗既話又俾人造新聞影響選舉。 得個一架，咪由佢飛，入咗領空既話美國理虧，擊落咗都無聲出啦。

岩呀 最重要係冇一個個國承認你支那個防空識別區
咁代表咩呀？ 代表你支那比人當狗咁撚囉

支那狗

有嘅
支印戰爭囉
但打完個領土反而縮咗
連官方都唔多敢再提

投彈量多過二戰，死6萬幾人，咩目標都達唔到灰頭土臉走。係西貢走時幾狼狽，自己條靚南越被滅唔敢出聲，咁都唔叫輸？

轉左一埸
咁其他問題你搭唔搭到

輸

講真，二戰後中共無打輸過仗。韓戰同埋打越南，都起碼打個和。佢係人海戰術，但真係玩得起，吹佢唔漲。

拎B29都可以自出自入

av8 a10 f35 f22 b52 b2 f117 SR71呢堆
真係唔覺得中共會夠打

你點解覺得防空系統打到部飛機落嚟好出奇？
你想表達咩呀

仲人海戰術？咩年代？

我諗佢想表達美軍會繼續用地毯式轟炸掛

B1B
FA18EF

係淘寶個倉
李勇

人海戰？成班人游水出公海打仗？

船又唔夠人多，飛機又唔夠人好⋯⋯

玩人海戰真係呢⋯⋯

打人海戰唔係戰術黎啊，on9仔，打得人海，你搵隻狗都可以領軍啦。

仲有越戰美軍係輸比國內既國民，主要係比戰地記者拍到美軍用左大量白磷彈同埋大量死傷美軍既相係本土刊登，久而久之造成國內愈黎愈反戰。美國係有承認過越戰係好大既失敗，但人地一直講緊既對象係越共，唔撚係中共，由頭到尾整場越戰中共都只係小角色，連配角都唔撚係，你就咪撚拉埋黎講啦。講撚到越南先係小角色，扭曲歷史事實咪就係你呢啲仆街囉，充其量中共都只係參與既一小部分，相等於韓國同澳洲既角色。

韓戰打既同越戰大同小異，不過中共今次係晉升左做配角，中共打左咁耐都唔敢直接承認有份參與場戰爭，一直都係話派既係自願軍打，連正規軍都唔敢派。唔係中國本土早就比麥克阿瑟打撚左啦，人地洗撚打到邊境就停撚左仲有韓戰朝中共軍總傷亡既數字係大到統計唔到，而且韓戰係1953年簽左朝鮮停戰協定，睇唔撚睇到朝鮮停戰協定啊，停戰啊，未撚分勝負㗎，今日都仲未結束㗎，閱讀理解咁撚差就補下習先再衝岀黎柒啦。踢波都知一日未吹雞場波都仲未完，更何況家陣只係中場休息。幾時再下半場就無人知。

兩場大戰中共都唔撚係主角，所以根本就唔存在你講既起碼打個和，講撚到係中共為首咁撚樣，連蘇聯都唔敢講佢先係領頭者，你班五毛，小粉紅，自干五，奶共狗就已經衝晒岀黎射到一地都係。咪成日話人針對大陸，唔肯承認歷史，乜乜柒柒，你地真係了解好先再岀黎獻醜啦，中美打得成熱戰，真係擔正主角對打，你地班濕尻咪又係第一個衝去幫美軍帶路，奶美